export const QuestionsData = [
  {
    question: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing.",
    answer:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Illum ea nam tempora itaque. Odio, consectetur.",
    id: 1,
  },
  {
    question:
      "Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Quos, voluptates.",
    answer: "Lorem ipsum dolor sit amet.",
    id: 2,
  },
  {
    question: "Lorem ipsum dolor sit.",
    answer:
      "Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Doloremque facilis eius laudantium distinctio provident, ipsam labore eos quos voluptates nisi.",
    id: 3,
  },
  {
    question:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Quasi corrupti omnis at.",
    answer:
      " Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Voluptatibus, officia accusamus perferendis eum odio unde? Illum vel hic voluptatum libero! Ipsa delectus unde, soluta aspernatur eligendi eos saepe fugit ipsam.",
    id: 4,
  },
  {
    question: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing.",
    answer:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Illum ea nam tempora itaque. Odio, consectetur.",
    id: 1,
  },
  {
    question:
      "Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Quos, voluptates.",
    answer: "Lorem ipsum dolor sit amet.",
    id: 2,
  },
  {
    question: "Lorem ipsum dolor sit.",
    answer:
      "Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Doloremque facilis eius laudantium distinctio provident, ipsam labore eos quos voluptates nisi.",
    id: 3,
  },
  {
    question:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Quasi corrupti omnis at.",
    answer:
      " Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Voluptatibus, officia accusamus perferendis eum odio unde? Illum vel hic voluptatum libero! Ipsa delectus unde, soluta aspernatur eligendi eos saepe fugit ipsam.",
    id: 4,
  },
  {
    question: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing.",
    answer:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Illum ea nam tempora itaque. Odio, consectetur.",
    id: 1,
  },
  {
    question:
      "Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Quos, voluptates.",
    answer: "Lorem ipsum dolor sit amet.",
    id: 2,
  },
  {
    question: "Lorem ipsum dolor sit.",
    answer:
      "Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Doloremque facilis eius laudantium distinctio provident, ipsam labore eos quos voluptates nisi.",
    id: 3,
  },
  {
    question:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Quasi corrupti omnis at.",
    answer:
      " Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Voluptatibus, officia accusamus perferendis eum odio unde? Illum vel hic voluptatum libero! Ipsa delectus unde, soluta aspernatur eligendi eos saepe fugit ipsam.",
    id: 4,
  },
  {
    question: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing.",
    answer:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Illum ea nam tempora itaque. Odio, consectetur.",
    id: 1,
  },
  {
    question:
      "Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Quos, voluptates.",
    answer: "Lorem ipsum dolor sit amet.",
    id: 2,
  },
  {
    question: "Lorem ipsum dolor sit.",
    answer:
      "Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Doloremque facilis eius laudantium distinctio provident, ipsam labore eos quos voluptates nisi.",
    id: 3,
  },
  {
    question:
      "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Quasi corrupti omnis at.",
    answer:
      " Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Voluptatibus, officia accusamus perferendis eum odio unde? Illum vel hic voluptatum libero! Ipsa delectus unde, soluta aspernatur eligendi eos saepe fugit ipsam.",
    id: 4,
  },
];
